卷蛋好味定蛋卷好味

蛋卷

蛋卷

兩個都好味

cc change name

yes

認同
但我覺得卷蛋好味啲

兩個都蛋卷

卷你老母蛋 瑞士卷呀仆街

x2 卷乜撚嘢蛋

兩個都寫蛋卷點分呀

卷蛋要雪凍先好味

以為卷蛋講緊玉子燒個種